連體嬰搭飛機要買幾多張機票？

如題
真心好奇
有冇連體嬰可以解答到我

手抱免費

兩個patpat咪兩張

如果兩個頭一個patpat呢？食2份飛機餐但買一張飛？

左邊講野，右邊駁咀

咁就兩張計

共用一個胃都食兩份餐？
唔係一餐兩份食嫁咩

2個名2張
就算同一個patpat都係